\begin{description}
  \item[Problème 1] --~ Soit $S$ la somme restante.
    \begin{align*}
      S &= 75 - (23 + 3 \times 12)\\
      S &= 75 - (23 + 36)\\
      S &= 75 - 59\\
      S &= 16\\
    \end{align*}
    Il me restera $16$\,\euro{} une fois mes achats effectués.
  \item[Problème 2] Soit $D$ la durée du déplacement.
  \begin{align*}
    D &= (7+16) \times 2 \times 5\\
    D &= 23 \times 2 \times 5\\
    D &= 46 \times 5\\
    D &= 230\\
  \end{align*}
  La durée totale des trajets est de $230$\,min, soit  \Temps{;;;6;50} ($230= 60 \times 3 + 50$).
  \item[Problème 3] Soit $L$ la largeur du champ.

    \begin{align*}
      L &= (160 - 2 \times 52) \div 2\\
      L &= (160 - 104) \div 2\\
      L &= 56 \div 2\\
      L &= 28\\
    \end{align*}
    La largeur du champ est de \Lg[m]{28}.
  \item[Problème 4] --~ Soit $G$ la somme dépensée par le groupe.
    \begin{align*}
      G &= 8 \times (6 + 1,5 + 2,8)\\
      G &= 8 \times (7,5 + 2,8)\\
      G &= 8 \times 10,3\\
      G &= 82,4\\
    \end{align*}
    Le groupe a dépensé $82,40$\,\euro{}.
  \item[Problème 5] --~ Soit $M$ le montant payé par mois.
  \begin{align*}
    M &= (\num{2500}-350)\div10\\
    M &= \num{2150}\div10\\
    M &= 215\\
  \end{align*}
  Chaque mensualité s'élèvera à $215$\,\euro{}.
\end{description}